蘋果日報之前晚晚捉餐廳做熟客生意 而家又捉人求其對登記資料

有冇咁撚恐懼武肺呀我屌你老母閪 咁樣迫鳩全港人裝安心出行對你地有咩好處

《蘋果》實測登記資料跑步 康文署求其對「電話通就得」

陳雲又中

香港人值得擁有蘋果日報

陳雲：黃絲報紙又幫助政府執法啦。香港為何變成這樣，大家自己知道的。

再見到呢啲玩法就唔撚訂閱
利申：訂閱咗好耐但好少睇，準備轉訂眾新聞

蕭氏多野睇d

黃尸：依家咩時勢仲分化？依然撐蘋果

唔該即刻停咗訂閱
唔好俾藉口自己 蹤容佢哋
等佢哋唔理後果出賣香港人

就算蘋果你嘅立場係黄，但成日做埋d on9野真係唔抵幫豬隊友

政府：多謝提醒

巴打啱，即轉眾新聞

真係多撚謝蘋果

黃絲根本垃撚圾

毒果真係狗改不了吃屎

蘋果係泛民嚟 泛民係以為係中共統治下可以搞好香港
唔好制裁香港 唔好攬炒香港 唔好搞到香港經濟
繼續遊行 和理非非 之後被捕 香港就會有民主
可能佢地目標同我地一樣 但佢地想法天真過天真嬌 最後淪落為民建議B隊但依然堅持自己係啱

蘋果係咪搏屌
出呢d新聞有咩價值

如果不是因為肥佬黎，我先會繼續訂